無睇動漫畫一排，發現自己從宅圈畢業

唔再對動畫有興趣 我啲毒撚Fds仲問我有無睇邊套動畫個時我都唔識點答佢

喔

勁到傻...

人生會少左樣野, SO SAD

真正毒撚不會有宅圈 所以你本身就是mk

人大咗係有機會係會睇少咗
動畫真係冇咩睇
但都keep住睇下漫畫